日本清純美女被迫拍半裸寫真集，網友喊「👃🏻血都流光了」

麻友友一定係被迫架

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

係

磨牙

正

呢本其實幾正

幾時被迫下海

麻友是有原則的

麻友友是最好的

個屎忽核特左

又玩分身

正身

雞味濃

屌你老母

臭雞

睇老雞都流鼻血就去睇醫生啦

點解佢可以愈睇愈唔順眼

[quote]點解佢可以愈睇愈唔順眼[/quote證明你隻眼有事

證明你隻眼有事

正身出現了

串